(有圖) 求Michael Fassbender 電影

我前幾日上網見到有一條大陸廣告 用咗一套電影嘅節錄但改咗啲字幕嘅廣告
我見到Michael Fassbender同埋Marion Cotillard
咁我google佢地一齊拍過嘅電影 但我搵到得Assassin's Creed同埋Macbeth
兩套都好似比較中古時期啲 但我見到個套片喺好現代的
咁我去Michael Fassbender IMDB搵到一張劇照 但偏偏冇個電影名
想上嚟問下全能的連登仔
個對白類似喺咁的：
Marion Cotillard :If you allow me, I can teach you how to control it.
Michael Fassbender : What is it... the machine
Marion Cotillard : It is genetic memory...乜乜乜乜

劇照在此：

唔該晒

assassin creed 黎

咁既對白，我第一時間諗起Assassin's Creed

Ac

你咪自己答左
AC

唔該晒大家
我以為AC喺啲中古電影
麻煩晒